有冇巴絲玩開結他

你地玩左幾耐

2年

巴打因為咩開始玩